•集思廣益• 如果你隔離個同事係咁咳你會點?

利申：有mask 窮撚 仲有老竇老母要養 唔想死住

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇
嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊